唔好再塞鐵喇各位，幫人免費入閘出閘好過啦！

幫市民檔閘跳閘畀人免費過好過啦
都係叫不合作運動啫
有好多人真係手停口停
咁樣港鐵賺少啲又唔會阻住人
你知啲人幾鐘意返工架啦...
雖然係有人體量但真係好大影響架
幫佢地免費過又唔會畀佢地有籍口話我地阻住哂佢地養家之類
而家係要港鐵出黎面對唔係要搞市民啊嘛

利申：TG個塞鐵admin一見到啲人畀啲佢唔啱聽既意見就即block 點樣傾 係咪小朋友黎

本身想停上連登一陣都要上黎講野

唔好再塞鐵喇

幫人免費搭車仲好啦

要改進啊